qq係時候反彈！

gogogo

多謝雲哥

買左好多呀

云爺

伯母今日又想玩人獸交?

仆街 ...

馬化騰真係多得馬化雲唔少 ...

你係獸？

又要燈又唔想老母俾狗屌 rubbish

你用師傅對賭

反彈到邊個位

好準 雲爺

有無得封左佢個ac

化仔好波

傻仔啲"正股"輸到發癲 做狗周圍吠

雲哥覺得QQ聽日會彈上幾多？

佢bam鳩咗你仲大獲喎

460-465 啦
呢個post一個負評就多一蚊

雲爺你點分析到佢係「反彈」？

彈上定彈落？

我驚佢d 祝福多d

個勢似50天線都會穿埋

430左右入 輸到癲? 我正股又唔會死 邊似你咁撚7 又要燈又唔想老母俾狗屌

又比你害死

自己輸錢屌人老母
笑左

一個負評升多一蚊！大家識做啦！

正評到佢倒跌！

同馬會門口啲廢老一鳩樣

呢句真
究竟心理質素差到點先會屌人

雲爺爺

痾屎唔出賴地硬
仲癲到要做狗

無錯 我幾時都咁相信雲哥

坐定啦上500

又中雲哥又破燈

雲哥俾師傅吸乾晒d 黑氣 又俾師傅開過光 成為左發財童子 幫大家發達

不過睇住班友輸左錢係度賴呢樣個樣 又真係幾好笑

燈神狂熄燈 我有D唔慣

買qq巴絲rip

輸錢 加減數都未識返屋企做功課啦 我屌人關你撚事咩小學雞

正常人都覺得你戇鳩路過笑你咋
屌人好威威喎 洗唔洗讚你啊

雲哥收手啦

free fall

心理質素咁差就返出去啦，好肉酸呀你

收手啦雲哥

雲哥呢鋪我支持你

小心俾狗咬啊

你繼續咁樣啦
真心覺得你咁樣好撚好笑
人地開post發表下意見就串人老母比狗屌

我都係發表下意見 屌佢老母又唔係屌你果件 咁認真莫非你都係狗bb

巧惡><

個個都覺你有問題實係佢地既問題啦
繼續吠啦你

師傅逗住佢哋姐，師傅係紅太陽

動物仔係乜同人鬧交

oh sorry我知錯啦 唔應該咁無禮貌 大家和好啦

我屌撚7你老母

雲哥 輸晒啦 求下你收手啦

唔好嘈啦 有錢齊齊賺

多謝明燈

我地老屈佢地燈神 又真係信到十足十

ok i shut up

收聲啦

條傻鳩自己發癲

好型棍子啊

好啦！乖啦唔好小學雞啦

你繼續講多啲啦
繼續暴露多啲醜態出黎
想笑下

Aastock 24個news狂sell QQ，佢老味大行一路sell一路出貨

想問下 到幾多走好 真心

今日買雲哥對家贏左少少錢 好想同雲哥老母瘋狂做愛

三點前走

比哂貼士 唔熊唔走貨傻仔啦

d熊好高 我都係不了
幾時仲有機會

大行唔唱好點出貨

負評了,再跌

420牛重貨區

屌 風入左騰牛呀 咪撚燈啦 今朝冇撚左7000蚊

騰訊之 444 神秘力量

我g錯啦 唔好再跌

跌4%… 換唔換熊好

443 好波呀 幾舊水收哂班牛皮

好呀好呀

幾舊水嗰啲打左靶啦
2千2又買左

唔夠低呀化雲兄
起碼去到360

仲買牛

雲哥
你係咪入QQ牛?

快手換啦，叫你一聲大佬呀

屌你老母臭閪 唔撚玩啦

9×9

放左又插深啲 好彩

上呀

想買熊 講堅

要買就快
唔係一陣又彈

我隻熊仲未放，聽日又多一餐自助早餐

你隻熊而家+幾多%

441.8

競價會重返450

你哋唔是想搭埋同一條船呀嘛

買5皮野熊仔 聽日仲唔發

你又話唔買衍生既

打爺發啦